九月八號去美領，大家要盛裝出席 （2）推到比全世界知

九月八號去美領，大家要盛裝出席

詳情請閱舊post

五大訴求 缺一不可
解散警隊 追究濫權
港人自港 高度自治
香港獨立。

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

5

6

9月8

美國見

著西裝

輕鬆十連

Opop

😂

Push

Suit加豬咀以表尊重外國對港嘅支持
亦抗議黑警無時無刻嘅暴力

推し続きます

呢個畫面加GEAR仲有平時很fit的手足

john wick!

帶支鉛筆就夠

學生如果無西裝就著校服

push

有無相關文宣？

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推

女仔終於可以著裙

冇盛裝可以點

同意呀大家好似盲左咁

blackbloc 加西裝褸有無？

因為活動無大台，
亦有天氣同靈活性考慮，
如果大家想盛裝出宴就自行決定。

都冇

所以都係平日blackbloc 加西裝褸
最緊要郁得

咁blackbloc啦
都

唔好, 始終預要走路

著晒老西遊行真係會好吸睛，終極和理優又一創舉

上個post好似都有個西褲波鞋幾好睇

好睇
有話題性有noise

正

求幫推

有無人有推薦絲可以點著

見工suit

但係襯西褲會好跑啲？
smart casual?

9月8號有一個大原則，就係
突顯香港人對待美領嘅尊重
同埋對待中聯辦嘅蔑視
兩者要做到高下立見

1. 著曬full gear，經過美領時除帽致意
2. 無上gear嘅全部著曬西裝
3. 一片美國旗海
4. 個個都要識唱美國國歌

無見過工廢青
得條黑色長裙

即係頭盔呀？

黑長裙仲靚啦

驚跑唔郁

西裝＋gear

都好呀，長裙驚有狗搞

pushpushpush

打算掛自己張綠卡係心口

唔係痴係passport架咩？

唔係呀 一張卡咁既
你講緊既係passport入面張immigration visa?

不過可能有啲仔仔女女未駛見工住冇suit，總之整整齊齊執正啲就得啦

無去過美國窮撚

推～～～

PUSH

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

9.8 美領見
終極和理優

何俊仁blackbloc

叔 見工衫

老暮
我見工都唔洗著

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

咁著返黑色

好突出
同阮民安fight

無

勁呀

勁

屌到時唔好靜係得我著

幫手做多啲文宣工作

好撚熱喎

為左未來你願唔願意付出一日

點會 平時啲OL高踭仲跑得快過我

這是決心的表現
集合上個post所有對熱的回應

自己諗

著老西濕透左仲樣衰啦

為左加返啲速度
都係襯波難穩陣

鞋*

希望大家針對831嘅同時唔好忘記其他戰線

其實無老西，全黑恤衫西褲帶黑超得唔得?

想著one piece裙加平底鞋 跑短途都應該可以嘅

「本人XXX，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

#我一定不會自殺

聽晚去飲 可以順便著靚啲 著裙會唔會好突兀？

唔盛裝會唔會被歧視

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推
多謝咁多位手足

推呀

推👔🌂

721 831

高先好睇

推推推

恤衫西褲

721831

好多人問點解要dress code formal/smartcasual
公關好好睇睇
請願唔是示威
出到國際層面請人出牌都比少少尊重門面野
同時展現比人睇香港人
入得戰場，出得廳堂

無都唔洗強求，最緊要人到
整齊四正啦

推到全世界一齊盛裝

[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

大學上莊suite

除咗連登
建議各位手足一齊十點鳩叫聽日美領見宣傳可以叫埋盛裝出席／有不反對通知書㗎

老粗一名無得盛裝點算

smart casual都OK呀
著返件shirt衫

美國來了我帶路
this way,sir!

推呀！！！全部人同我出來呀！！！！

推到全世界出黎

聽日全民和理非不衝擊
唔洗諗點走佬啦

想print國旗的留意！
有外國人係twitter提我地
用完唔好掉左佢

同問，做creative工 衣櫃一件正經衫都無

照出黎啦 唯有企後d

得，smart casual 嘛